「提醒」呼籲各位巴絲唔好做標題黨 以免被誤帶風向&收到錯誤訊息

睇撚左好多po
知道呢幾日好撚多消息流通 有啲人睇完標題就俾正負皮
但明明有好多公司發表聲明暗示支持都比你地講到有錯
有啲消息有啲冇證據9UP/講啲唔講啲大家都信
搞到啲正負皮俾錯哂 好容易俾鬼帶風向
麻煩大家睇多兩三頁搞清楚先決定俾正負皮
以免消息錯亂 被誤帶風向

推

推埋呢次當大家知 唔再推了